西班牙移交94名台灣電訊網絡詐騙疑犯到北京

西班牙移交94名電訊網絡詐騙案疑犯到北京。

公安在2016年上半年發現，西班牙境內有不法份子，大規劃詐騙內地民眾，出現多宗損失千萬元人民幣以上的重大案件。兩地警方合作調查後，鎖定多個疑犯藏身地點，同年底在馬德里、巴塞羅那及阿利坎特，拘捕2百多人。

截至目前為止，西班牙政府共批准北京引渡225人，當中包括已被押解的131人，及本月6日從馬德里押解出發的94人。被押解到內地的疑犯，大部分來自台灣。

垃圾歐豬國

西班牙境內有不法份子，大規劃詐騙內地民眾。
去到外國都係呃返蝗國人

佢哋識鳩講英文西班牙文咩

Por favor